政府報復黃大仙，故意唔比善信上頭柱香

大家記唔記得當年黃大仙幾勇武

黃大仙班手足已經被自殺晒

直頭報復緊黃大仙本人，無香火

會爭上頭柱香個堆9成9都60歲起跳

依堆人有幾多係黃？
咁報咩復

希望黃大仙顯靈

去上香既人應該大部份唔係黃大仙居民

夏蕙姨係黃？取消頭注香，等佢無得上報

政府係都報復車公多d